香港臺灣：晶片 中国：芯片

唔好搞錯

一直都唔知乜撚叫芯片

香港：妾屎

蔘片我就知

龍芯嘅屌住走你唔撚識呀？屌你老母

龍心 呀
屌你老豆 縮埋一舊

屌你老母芝士漢堡

香港人好似鐘意講chip屎 多過晶片

中國的晶片在台灣

我之前以為係燈膽果d 零件

但我都建議講大陸果d 用翻中國芯貼合d

中國芯（易碎）

我以為係唔知乜撚新科技

噉你哋會叫顯卡定顯示卡？

Display card

如果要兩者取其一呢？

後者

唔知咩事忽然芯片芯片 蔘片我就識
仲有依家電台電視都鍾意講手機 智能手機

某啲人：
無所謂啦
香港一樣有人叫芯片喎
呢啲係你哋小圈子文化

開頭我都唔知乜嘢芯片，
睇番上文下理先知講晶片

龍芯都唔識？

chips 香港一直都係叫晶片
我相信大陸以前跟香港都係叫晶片

王芯

一開始我以為咩片芯係高級野 我地小市民係未接觸過